上水泊車轉乘 過羅湖

有兩種講法，第一種係轉乘計畫只能夠去市區，唔包羅湖站

第二種係用同一張八達通出入番大陸係可以做到優惠？點解呢

其他討論區都係一半半，請問有巴打指點下細佬嗎，感謝！

條link都無講唔包羅湖站，係唔包上水至沙田同馬鐵全線，唔係咩？

如果過夜要幾年錢？

如果泊過夜要幾錢？

過夜冇優惠

泊過夜 要方便就landmark
要平就屠房果邊啲爛地

以前係一定要去九龍塘cup 印，宜家唔洗。不過都唔係抵，佢唔包過夜，比正價。泊上廣新都都係百幾蚊晚。咪撚慳啦

如果渣車 番大陸我泊落馬洲爛地 過關
上水火車站果個好撚遠

小心比人屌你返大陸

泊爛地果d小心比人泵走油

寫得清清楚楚仲有咩好問？？

早幾日泊完搭去落馬洲，4 蚊一個鐘

要極早先有位，要排又要排到2046, d 人上得去，就好少幾個鐘返，我都係坐火車好過，唔洗煩

跟返youtube條片既做法就有優惠啦
最緊要有位入到場

人地打開門做生意做泊車場, 個場泊幾百架車
做乜會爆你鎖泵走d 油
d 油值得果幾舊水

最早兩日上深圳試下去呢個場碰運氣，點知條隊排到閪咁 ，出翻去上水廣場都冇運行，最後要去到名都個邊先有。有車都係落馬洲好